一定要比林奠對話會開得成，唔係好難增加我地民意！

過往經驗，佢出親黎都係會講錯野，愈講民意會愈低, 我地可以喺會場外面食花生，唔好衝擊比藉口又話唔比佢講野，比佢成功開完再睇佢講嗰D野做文宣

自推

今次係好機會，你話我冷氣軍師都要講

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

佢班仆街根本係想做show 如果衝擊有比班仆街可以同外國講我地唔比對話

要保留勇武力量928 101

樓主有問題
內定既對話
抽一堆藍落去
有咩好提升民意？

你睇下輿論就知佢個對話會係做show, 如果問問題嗰D都係D內訂問題重好，以後都唔駛再成功開到

如果係大公文匯式嘅問題唔係重好咩

唔改變思維 用返佢set嘅局打返佢地，我擔心本身支持嘅中間派。利申，不分化不割蓆

一樣可以喺會場外食花生，但你衝擊佢中晒佢set嘅局，一黎可以講我地唔比佢對話，二黎可以比黑警做野打手足

其實7 成民意都係支持我地，但我地都要顧及國際同支持，人地唔係好似我地每日睇LIVE.佢地嘅支持都好重要，當然兄弟爬山，巴絲都可以用自已方法，我不割蓆，只想用多d策略，唔駛成日唔夠人又比人拉晒

或者你話比我聽你衝擊佢取消，會係邊個蝕底D,如果你喺企最前嗰個手足，我向你道歉

唔好阻佢 , 由得佢地, 一定有人係度問 " 示威對一帶一路既影響"

佢問呢D就好啦，咁我相信我地更加大道理唔比佢開對話會

我地要吸收人地革命失敗嘅原因，唔好犯前人嘅錯誤，我地對緊嘅唔係無腦嘅褔建佬，係好撚奸嘅共狗

真心認同
比佢講下
開唔成仲益左林鄭

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權

會講d 咩
時間都係市民發言

咪講句你哋意見我都聽到

如果佢唔講野，我地下個對話會更有理由唔比佢開，唔好假設佢講咩，因為呢個女人已經比仇恨遮蓋左，一定會出錯。

今晚入場既唔好比佢spin去民生問題
要佢比個交代721 831，前一個人比佢遊花園既話 下一個繼續狙擊

香港深層次矛盾就是不公義既法治

吓？邊個對話，邊個就係鬼喎！
對話完可能出《反蒙面法》、《緊急法》呢…

如果對話會都做假，邊個會再信佢，咪得返港人港地嗰班

咁咪杯葛佢囉，點解要care「一定要」「開得成」呢？

因為佢呢排少左出聲，民意先無下滑，點解唔幫佢一把

佢出聲客觀效果係增加抗爭活動嘅耐力

希望大家平衡利害

搞清楚，因為佢有鐵票、忠實fans，民意先無下滑呀

冇人話唔比佢開喎

咁你同唔同意呢排真係少左人出黎，唔係分化，人會攰，係需要新嘅動力，如果畫面只有衝擊，就會習慣，我只想唔係發洩嘅運動，係真係有改變，勇武嘅928 101 好多機會

已經有熱門post講唔比佢開得成，我相信唔係鬼，只係大家唔同方向思考

林媽媽幫大家打打氣

要保留到2047

民意已經好清楚，美國過緊另一條法案要接受五大訴求同譴責警暴添呀，仲傾乜柒？

雨傘嗰時就係唔識收放，帶望大家理性D討論

依家仲中間派根本係牚政府底，一係犬儒，唔需要爭取。

依家要爭取外國支持呀！不對話，因為民意很清淅。

唔好覺得一定過得到，點樣先可以令美國佬有藉口幫到打，有時要做D左膠野，我希望嘅係2/3大比數通過，令特朗普無機會轉軚

廿幾分滑到底啦，總有班人畀一百分抗衡架！唔理佢等佢除左應承訴求無位走先係正路。

佢前設係拒絕五大訴求
咁理性係咪可以接受五大訴求是是但但？

缺一不可就唔理性？

我地嘅重點係對外宣傳 唔係食花生睇佢出醜
更可況wfc 777 being 7

少左人係因為和理非都濫暴濫捕，代價高，和理非唔敢出。
咪亂歸因。

點解覺得美國仲要籍口？
警暴已經夠晒做啦！

咁你又睇唔睇到 我地只得返勇武抗爭 用策略同佢玩嘅愈黎愈少 真係好多外媒覺得失左焦

俾佢開

但要全世界睇到，佢拒絕與場外過千名市民見面!

因為警暴真係好多國家都有，美國已經唔可以再好似以前世界警察咁出手，好似新屋嶺同831 我地都相信，但人地係睇証據，新疆集中營都有好多片出左，你睇國際有幾多國家有出聲？呢個係利益行先嘅世界，我地要美國幫我地，我地都要有做更多有利美國幫我地嘅工作，麻目衝擊，你要美國國會點回應建制狗嘅反擊，我重申我支持勇武，但都要有謀略。